生得矮嘅人搭車真係好撚慘

特別係繁忙時間，想扶都無得扶
又會比人迫到抖唔撚到氣 焗都焗撚死
有冇人明呀

問題係狗鐵唔肯幫D車開大冷氣，環保犬根本唔明白一架密閉，超載120%的沙甸魚列車，需要咩程度的供氧量。

而家搭車逼都算，全部關愛座冇位坐都算，連抖啖氣都唔俾。

對唔住囉

屌 依加月台仲熱過架車

唔好意思，放左個暗屁

係咪打多左搭車
矮撚

但係巴士上層唔會撼頭

搵日帶溫度計去度下，影相比港鐵反映下，夏天紅磡站一定有37度

冬天既入夜油麻地好熱，今日轉車行完樓梯出哂汗又焗冇我3扇，無32都有28無誇張

含家產

我明

搭地鐵見唔少，舉晒手都掂唔到扶手，一急剎成個人飛左去第二卡

係你地柒頭生得矮，利申178-179，腳長身短

都唔知啲舊巴士個冷氣口整咁落做乜鳩

月台熱就一定嫁啦，之前俾環保畜嘈過啊嘛

有時坐正啲冷氣位 凍到 架車滿晒人想走都走唔到

夏天咪會涼囉，我而家鐘意夏天多過冬天啦

個頭腫曬又同你講咩